[泰極否來］唔見左隻手指

尋日本來好開心咁去黃金買電腦，幾年冇買新電腦所以好興奮，途中八達通冇錢去港鐵增值 。

點知，屌銀包唔知去左邊 （習慣銀包同八達通分開放），咁平時自己都算係粗心大意既人啦，就以為漏左係屋值冇理到 ，問個friend借住錢先，再好開心咁買電腦，再係佢屋企試機試到夜晚12點幾。

番到屋企，仆街，反轉屋企都冇， 我醒起我同一日朝早有拎過銀包出黎買早餐，心中已知gg。。。。

銀包入面有現金、身份證、回鄉證同好多好多有名既卡。最重要係我隻usb呀！入面有以前讀中學sports day 、打比賽同球隊影既相。全部回憶一次唔見晒，依家崩潰左

個銀包係黑色herschel （係個去左外國既best friend 送，我知你有睇開連登，我對你唔住呀 ）

我自己都唔知係邊到唔見
最大機會係喺巴士同買早餐既地方

大概係尋日朝早8點至9點我搭左36
同係梨木樹街市買左韭菜餃
麻煩巴絲幫幫手留意

依家連玩新電腦既心機都冇
（好彩銀包同買電腦既cash分開左放 唔你我真心去IFC 跳樓 ）

薄酬

exactly呢一款

Sorry for 1999 我呻完好啲啦
利申：借friend ac 開po

報失左啲卡先

推